協興金門點揀好?

人工一樣, 職位一樣都係 Assistant Building Engineer, 點揀好?

利伸: Building discipline

金門喇